窮既手足有工開啦

岩岩諗住揾工唔覺意見到 記得擺多d野係街唔係佢地無工開好慘慘豬

利申： 發夢發到俾人炒左 巴求工

推